\chapter{Introdução}\label{chap:intro}

Este template pretende dar uma base para a escrita de dissertações no \ac{DCC}/\ac{FCUP}.

\section{Organização}
Vejam o \autoref{chap:back} para algum contexto sobre o conteúdo de uma dissertação. O \autoref{chap:devel} tem alguns pontos sobre o uso do {\LaTeX} e ao longo do texto são utilizados alguns exemplos para mostrar algumas das funcionalidades.




